2017英國master討論

報左Birmingham Glasgow Surrey 既Msc
各位巴絲咩情況報左邊間

master chef

開錯台點算

屌你

Master chef好似係美國㗎喎

報左lse kcl ww bham sheff abery
前兩個reject 左 accept左ww